(求救) 如何阻止支那「親戚」拎身份證

我自己屋企本身係土生土長香港人，都算中産

但個弱智舅父唔知做乜，娶咗個支那鬼婦，仲係大陸生咗隻蟲

依家個鬼婦同蟲仔想申請落黎香港同拎身份證

有咩方法可以阻止到呢件事發生

溝左佢
特登比你親戚知

教育學位醫療工作機會唔係資源？

唔屌動物

冇 中國式陰道係防唔倒

佢嘅資源用落支那到咪就係個問題所在囉

偷心為上策

冇話唔得，我又阻唔到
唔想姐

唔想被低劣支那文化同人種殖民，長遠損害同侵佔成個香港發展咁囉

交稅就大撚哂，咁交稅d人個個大中華膠或者奶共，咁係咪照聽佢地話？

支那人本身個種就賤
受咩教育都係賤種
只配生存係支那廢國

你舅父消失咪得

你同佢講好似大陸仔梁天琦咁要坐監就唔會黎

如果係中產重洗鬼要支那女人咩

樓主咪理啲大愛膠

暫時淨係諗到老屈佢支持港毒

勾引舅母再call舅父上嚟 自編自導自演 香港未來靠你喇

你變走佢？

佢有鋪，算唔算中産

逼我人獸交

搵私家偵探查下個女人咩背景先（會唔會有好熟絡嘅表哥），
你講得舅父弱智，作為外甥擔心佢畀人呃好合理。

捉蟲仔驗DNA

冇

告鳩係舅父港獨勾結外國勢力

要搞事就死出去支那狗

上網搵張屌閪圖，朦朦地話係你同隻蝗搞左

其實大家都係中國人 做咩要分曬地域

講真，唯一方法係搞到家變
唔好心軟
個小朋友係蝗蟲
支那蝗無一個係值得可憐

同佢講，想家破人亡就去馬吧

求其搵條屋邨問下，就會知支那女人個個都貪得無厭，搶到無數人家破人亡
報紙佬報既只係冰山一角

咁你返上去住囉咁多嗲
如果住緊公屋就交返出黎上去住啦
屌你老母

殺

搵個女人做雞嘅證據(如果有嘅話)
不斷quote蝗蟲一攞到身份証就離婚嘅新聞俾佢睇

但事到如今已經好難阻，唔好太大期望

蟲都生埋先問

告鳩舅父假結婚

比人迷左 你可以慳返啖氣

打去入境處 話佢地假結婚

一日有 150 , 都無得阻止。
呢種老婆仔女落嚟就不在話下，重要有好多九唔撚搭八嘅親戚都落到嚟更加仆街。香港人比心機返工幫手養撚埋呢班仆街冚家剷啦

教育同醫療就岩既
但學位同工作機會靠自己本事

低9能

你咪話幫手搞申請囉，個波都交哂畀你囉，之後點你識做㗎啦

原來係五毛

無辦法，每日百五一定要填滿，唯有反洗腦，灌輸(普世)民主自由思想俾佢地。

舉報佢假結婚

冇證冇據點舉報

證據係入境查架姐
你舉報只需要話你同佢食飯佢有透露過咪得
等佢無咁易落到黎都好呀

香港都係中國地方 有咩問題
等於人地住上海你叫人搬去北京一樣
都係中國領土

土生土長即係原居民？
定都係來自中国？

统

你肚餓我下次搵條支那蟲屍俾你食你都唔好勞氣

咁點解又要落黎呃張身份証？
帶埋個仔返落黎又博咩？
點解唔可以返上去，係都要死落黎？
你隻五毛狗仲有咩遺言，我準備block柒你架啦

叫中國領土你就住哂？
居住權冇分地域？
支那仔你fuck上腦
個暴政本身冇人民授權就唔合理
中你老母小支那狗
天津爆炸南京屠殺真係人人樂見

你老母咪係一大條囉
唔難搵

大陸閪死返上去啦
打埋啲殘體字

偷左你舅父D身分證明文件佢
佢申請新既你再偷 無限loop

支那狗就死返上百度 大把人聽

隻蝗蟲仔真係你舅父親生嘅?
你知啦支那女人好撚古惑 ﹐驗下DNA好wor

你舅父都比佢迷左，要成功只有同佢一拍兩散

我係土生土長中國香港人 你即是話你自己係支那香港人

等佢落黎，搵晚拎個枕頭焗撚死佢啦

所以我咪會好似你舅父咁帶個仔落黎香港住 你阻止唔到佢地落黎享用香港福利

呃咩身分證 佢個仔黎 有權拎中國香港既身分證

中你老母

你舅父唔用套
記得叫磁房拎公筷

我最多睥視佢姐

鄙視佢又唔會少忽肉

一個post block幾隻5毛

當面屌鳩你舅父娶隻支那狗啦

就係中國人去到少左忽肉先覺得唔妥
所以咪無哂人義道德 走灰色地帶就覺得好醒
唔見棺材唔流淚囉

不過唔係講呢個case

教個外甥反共可矣

打完飛機咪又係睇住接佢落黎

收皮啦屌你老母垃圾5毛
個個post專登駁尻樓主拎存在感

認真開個假ac溝條八婆
溝到手就比你舅父睇

個邏輯錯撚晒
佢落黎仲要比錢佢 奇撚怪怪

佢讀左個位 就有多一個人冇得讀

大家都係地球人 做咩講咁多種語言
大家都係地球人 做咩有唔同文化

不如你講下而家每日150個落黎係咪日本人啦
而家擾民嘅係咪日本人啦
週街痾屎又係咪日本人

問題唔係入籍 問題係濫用依個制度 強加自己文化喺香港度

係有權 但係閪囉
大撚把陰質野都有權做啦 但係閪囉

如果未住夠7年 中間要坐牢 要重新計過

Show Blocked User - 岳不群

有幾閪 嫁人移左民去歐美果啲又叫閪呀？
何況仲要係中國地方

如果個仔真係老豆生 已經可以申請落黎做香港人啦
咁我都係提議下個方法姐